留意語言偽術：政府只係話冇人‘直接因爲’警暴而死，咁打完傷重不冶呢？

「沒有任何示威者直接因為警方的行動而死亡，反而多名警務人員在行動中嚴重受傷。這些都是赤裸裸的事實」。

打完冇即死
傷重不冶
都可以唔算直接

Btw今日出嚟遊行

沒有任何警方直接因為示威者的行動而死亡，反而多名示威者在行動中嚴重受傷。這些都是赤裸裸的事實